香港邊到有電車go 街機

如題 想玩

冇
巴打自購一部玩

今年係東京影的 好認真

要去東京玩

仲要200 yen好快完

早排去大阪都玩過 香港唔覺有

西貢北潭聰campsite入面有間機房入面有

考mtr 做車長 出事轉手人揸
你日日都有機會揸

機房？

東京邊到

係咪新宿個間

記錯 池袋
個時日日去玩

之前去鹿兒島玩左接近一萬 Yen都唔捨得走

youtube好多片睇，係好正
可惜出完final之後就收晒皮
PS2 年代仲有隻jet de go

類似
好似舊版黎？

ps1仲有隻汽車 de GO!

想知新版街機點save？

去東京玩過 好真實 好好玩
但日本人好似唔多好
無咩人玩